[呻吟post] 有個on9屋企人真係好撚慘

岩先係房用用下電腦
老豆突然返黎

我 老豆
你做咩開完廳個燈唔熜
下, 唔係我開架喎, 你地尋晚唔知邊個開完唔熜咋
唔係你開 咁你唔洗熜架?
下, 咁你今朝出去之前又唔熜?
唔係你開你都有責任啦, 你知唔知電費好貴? 你而家係咪好有錢?
咁你責任實大過我, 明明今朝你出去既時候應該就要見到然後熜左佢
你咁大個人講野可唔可以有質素小小?
算啦 我唔想同你講野喇

好撚辛苦
講野冇logic

熄？

原來咁多年一直打錯字

你噉樣收尾, 佢會以為自己啱

嘈落去冇意思
唔通點收尾

負皮出句聲啦

好簡單，我唔熄係因為我俾電費，我係用緊我D錢，我D錢點用唔關你事，但你唔熄就係用緊我D錢，所以你錯

樓主仲係要屋企人養既話佢講咩都要硬食嫁啦， 不過見到咪熄囉， 見到都特登唔熄就抵吊(唔知你係咪)

我係見唔到有開燈
日頭咁光

我唔似你咁成熟嘛

做乜鳩
你開燈唔記得熄
變左我用緊你d錢
又係冇logic

駁唔到 有交家用都仲可以傾

下, 同屋企人住 同 屋企人做錯 有咩關係?
正宗奴隸 死開啦 垃圾

港奴由小培育出黎
上面好多例子

咁你咪直接同佢講見唔到囉 佢仲係追住黎嘈既就唔洗理佢 而家你懶係串咁應佢做咩姐

渣架

駁咀都俾老豆屌打番轉頭

我開燈唔記得熄係我掉左自己D錢，你睇到唔熄就係睇住養育自己長大既人掉錢，咁會唔會有logic D?

解釋都懶係串?
一係你講下我邊part講錯
或者邊個用字或用詞懶係串

我都話我睇唔到

自己睇唔到就直接講 駁咀係幼稚既行為

因為佢一開始係問
「你做咩開完廳個燈唔熜」
所以我先想講清楚返盞燈唔係我開

嬲到

c hing ho ball
屌得好

睇唔倒開咗燈點解唔直接講要駁嘴
講句睇唔倒開咗燈，之後熄返佢咪算囉
最多咪提一句可能有人尋晚唔記得熄
唔駛下下駁到行嘅

唔係你開 咁你唔洗熄架?
下, 咁你今朝出去之前又唔熄

唔係你開 咁你唔洗熄架?
日頭咁光無留意到。

咁會唔會好D?

其實我都係同佢講完
諗下先發覺原來有開燈
因為日光日白真係好難發覺
加上佢第一句係問我做咩唔熄燈
所以第一反應先會澄清盞燈唔係我開

喺到互推責任 學樓上講咪唔會有架鬧囉

根本你地溝通有問題

我係之後先醒起自己原來唔知盞燈開住
同埋 我係想同佢講返 其實佢責任仲大過我
講到好似我錯晒咁 唔合理

咁你責任實大過我, 明明今朝你出去既時候應該就要見到然後熜左佢
平心靜氣d講唔得咩 就咁問佢點解你見到唔熄一定要我熄？ 好過你係度分咩責任大定細 你屋企人揾錢有壓力嘈2 句咪忍下囉 你又頂到行一行為咩先 你話你有交家用你有d脾氣都ok阿

見唔到盞燈開住都有責任

一開頭已經錯咗
呢種情況應個 哦 就得
你老豆仲講就應 唔該哂
你仲諗住係有前設對話之下尋求公義,咪玩啦

其實我個陣好平心靜氣
同埋屋企人搵錢有壓力可以鬧人 係咪姐係 佢地第時退休到我搵錢我就可以得閒亂鬧人?
岩就岩 錯就錯 唔關呢D野事

小小事都可以比佢嘈大 明明講句老豆我岩先睇唔到先無熄 下次見到就會熄
佢老豆都無野駁啦 好過佢而家頂到行一行串串貢

有時我真係唔記得熄燈
比佢話完我都會出去熄返
但今次完全唔關我事
我連盞燈開著都唔知

打和啦
大家都ON9

你仲未明？ 你老豆而家係吊你無責任感 見到燈唔熄 因為你對話上無同佢解釋你見唔到反而吊番佢責任大d 我係老豆真係好開心有你呢d仔

自己奴性重就算 唔好宣揚呢種意識

你冇講喎 所以搞到有誤會 之後又鬧交
點解冇？

我見唔見到 同佢 責任大D
有咩關連?
就算我見到盞燈開住, 佢係第一個出門口, 理應第一個熄燈

窮撚開post

樓主老豆一黎既語氣
睇黎你地有唔少過節

我引用緊既係「冇熄燈既責任」
你spin左去「鬧交既責任」
大家傾既野唔一樣

港豬亦都係由小培育出黎
樓豬就係一個例子

係未on9，自己老豆都有分奴唔奴性？講到做人個仔好似做奴隸咁，屋企人互相遷就識唔識？

都係架
有時我自己係有責任 有錯我都會認
但今次我唔知比佢鬧乜

咩係港豬?
有冇定義
唔係你講話人係港豬 人地就真係港豬
格硬扣帽子 犀利

你岩 第時老細做錯野吊番你轉頭 希望你有勇氣大大聲吊柒佢阿小朋友
唔好濫用屋企人對你既包容就自大啦 老豆有壓力重左咪忍下 硬係覺得佢唔應該語氣重既你 你有真係關心你屋企人？ 諗自己感受唔理屋企人感受既自私撚 你有解釋到睇唔到我開左燈你老豆唔會咁吊你囉 又無解釋又串串貢咁抵吊啦

「講到做人個仔好似做奴隸咁」
我一直都唔咁覺得 就係某D人宣揚咁呢種意識囉

一睇佢打d野就知只係諗自己感受既自私撚

我又唔會大大聲屌柒佢
我會好似呢似咁 平心靜氣指出錯誤
以前做intern不嬲係咁 有幾次仲比人讚話發現左份野出錯
多謝你既提點 有心

睇人打字可以分析人格 犀利

樓主應該未出黎做過野

行出少少用你老豆角度諗點解會咁樣吊你 咁重語氣=屋企既奴隸 你老豆睇到個post一定好後悔生左你

我覺得幫手熄燈冇問題 其實熄盞燈有幾難
衰在屋企人態度真係好撚差 食佢嘅住佢嘅就代表要做奴隸 唔係錯都要認？

我覺得樓主真係冇錯 佢屋企人第一句已經話樓主做乜唔熄燈 assume咗樓主係錯
如果佢第一句係問 點解盞燈開住嘅？成件事已經唔同晒

做過 full time又好 intern又好
奴性唔好咁重啦
西方人見你係錯就會指出
話知你腦細又好 老師又好

知唔知咩係平心靜氣既意思阿小朋友

完全認同
上面班人嬲到踩晒地
真係唔知邊個唔心平氣和

你好成熟 多謝你既意見
我會虛心考慮

有個on9嘅仔仲撚慘

呢D野都係睇
如果係你條女
你可能仲覺得佢可愛添

下次呢D情況去返解決問題度
而唔係追究責任

意見接受 態度照舊
唔洗理我意見啦，用番你諗野個套 祝你好運

連登幾時多撚咗咁多孝子賢孫

唔會
我都認同應該要解決個問題
而唔係嘈黎嘈去
所以佢一返黎熄燈就已經完左件事
其實呢D真係好小事
有時屋企人冇熄燈 我都唔會係到嘈 問邊個唔熄
就咁熄左佢咪算

幫你分析你老豆點解咁重語氣(你無解釋+可能有壓力) 叫你體諒下又話我地係嬲 知唔知咩叫嬲

有兩個on9屋企人真係仲撚慘

嘩, 鄧你可憐

樓主唔洗理班垃圾連登仔，香港痴線佬多

佢地咪同你老豆一樣搵你黎出氣姐，高高在上咁串77，d氣積積下 見到唔順眼咪發泄，上面又有d養大你乜乜理論 成班大陸仔咁

試過幾次夜晚去廁所唔記得熄燈
朝早訓訓下都比佢叫醒出去熄燈
死狗咁行出去熄返唔講野
因為一講就開始嘈
屌 我私底下都唔知幫佢地熄左幾多次
我會唔會下下講出口啊

呢種感覺我明
未經歷過梗係話出去熄返就得
但呢D野係會累積
就好似我到依加都好唔鐘意我老豆
細個我老豆做野一唔開心就會拎我出氣
乜都鬧一餐 細個冇計梗係硬食
出左黎做野一定屌返佢 出氣袋咩

多謝你明白我

其實係同樓主探討緊個溝通方式
做人圓滑D點都好呀

盲吊都睇左篇野先啦 如果樓主已經解釋左點解無熄而佢老豆都仲死jer住唔放 幾大都撐樓主喎 問題佢無解釋阿嘛

我懷疑我老豆有上連登

係咁mon實個po 好恐怖

樓主一直以為我地撐佢老豆嫁 以為我地對人不對事 事實佢有同老豆解釋到一定大把人撐佢

原來條友逐個留言負皮
睇黎真係好嬲嬲

話咩住屋企食屋企就硬食果d都on99

一睇就知係on9父母d frd

本來你唔講都無諗住負皮，而家我都逐個負皮先

姐係兩邊都on99囉

真係受夠呢d閪理論

呢個post叫你老豆都開一個
copy番一樣內容，改下講嘢果個人
睇下大家有咩反應

想逼死人咩

駁唔到

以前同你一樣 都會好多野唔滿意
不過近呢兩年發覺老豆老左好多
慢慢都改下 忍多D 好話唔好聽 唔知對得幾耐

Ps: 身邊最近有兩個朋友個老豆 突然去左

成件事子撚無聊
不過呢啲野經常聽到係好多家庭發生

咁樓主除左硬食可以點？ 我都想知
報復定搬出去
我無話硬食係岩阿， 但樓主個情形除左硬食仲可以點做， 我都想學野。 可以搬出去住就最好啦

總之後生做乜都係錯
同廢老講道理，寧願慳返啖氣

其實有磨擦就好正常
你揀左要頂到恆一恆 就已經輸左啦

要溝通 大把方法啦 句句都串串貢咁
出到來做野睇你點死

你果啲濕濕碎啦，我老豆先麻煩，係廁所吐痰吐到周圍都係，紙巾就咁掉落地下，同佢講屌番你轉頭
不過佢8x歲都就咩

有做過野
老屎忽少陣

樓主做過下野=19pt

你老豆嘈句叫你幫手熄燈
你都咁好心上黎開post又逐個留言駁
睇黎真係好嬲豬
之但係你仲有冇D有力D既例子話佢on9

我明你幾嬲

但你諗深一層就知同爸媽理論根本嘥氣 俾你講得贏佢咪好無面。

你第一句唔應該射個波俾屋企人，你直接話唔係我開燈，無留意，下次見到會熄。

佢聽完最多屌電費好貴好貴，但無位屌你先。

一句你老左唔好要我養就搞掂

追po

樓主馬上被dq 到時又上黎開post吊屋企人無人性嫁啦